林鄭: 你班柒頭點解仲唔撚割席 ? 求下你地割啦 orz

死人冧樓都唔割，凈係要割咗柒婆個人頭

年年考第一既佢點解會諗唔到一日警曱都仲失控濫暴,一日示威都不絕
其實係咪咁多年做公務員會令智商下降
呢d我地十四五歲連登仔都諗到啦

推

求林鄭同香港割蓆，快啲一死以謝天華啦

一早同黑警割咗啦，咁啲商店自行滑倒咁我都冇計㗎，鶳現場好多人跌親又係無可避免，總之我咩都睇唔到啦